咁多套警匪片係新警察故事係最好睇

尤其係開頭

同埋倉庫戰

細細個睇就親都好興奮
不過去到個ending就好失望

黑警死全家

仲要係成龍帶隊😂😂😂

帶隊叫雞